班崇日撚點睇日本仔買譚仔

又話狗都唔食

日本人買完

咪中和左

由狗都不屌變劣食

有傻仔問點解連支那鋪都買人地做生意見有錢賺就賺架啦，理撚得你班cc台on9咩

不願面對

乜撚都中國製架啦

第時班牙姐係咪會講251314

無野架，借殼入中國囉，第時有咩反日示威，唔會俾人燒鋪

譚仔開到去澳門 好似大陸冇WO

啲野會好食左，間野會高級左，價錢會貴左

即刻變$80一碗

而家都有4X落樓

即刻唔食啦80一碗

蓋清又撚cc狗
cc台噴精不願面對

21314

變晒日文MENU 即刻高級佐

月見米線 野菜(菜心)天婦羅

崇日撚

正

日本人係好高檔的，為左原則有錢都唔賺！

三辛 十小辛

變左日資可能食